應唔應該同佢講我鍾意佢？

鍾意緊個女仔，我大佢一年。原本對佢幾有好感，跟住個幾月前喺IG Direct佢，佢成日秒回我，當我悶嘅時候佢又會同我不停傾計。

我日日都噓寒問暖，重諗住遲啲約佢出街。但頭先傾傾下，佢話佢鍾意咗個人，重問我係邊個，以為自己有機啦終於！點知佢話佢鍾意咗個TB。個下真係呆撚咗，明明之佢之前都係鍾意男仔，乜性向哩啲話轉就轉㗎咩！？我問佢係唔係肯定鍾意個TB，佢話係！！！我真係O撚曬嘴！

佢講完之後有諗過同唔同佢表白好，怕講咗會尷尬無Friend做，但唔講又驚佢咁就被人搶走。而家心情好複雜，唔知點覆佢好。

各位巴絲打，我應唔應該同佢講我鍾意佢？
同埋我可以點做？

應該
唔應該

渣佢個波

緊係講，還掂唔講之後都冇friend做架啦

屌，仔都話啫，你唔係輸俾個TB嘛？

又唔係咁講，唔講重可以當無事發生過，當佢係Friend

我重問咗次：無你鍾意嘅男仔咩？
佢話：無

好鬼sad，但又好柒嬲，竟然輸俾個TB!
原本對TB無咩感覺，但經過今次之後，
對TB恨之入骨！

走去溝左個TB

鍾意咗個TB 可能係想你死心

唔好自己呃自己啦，你每日睇住佢同條tb出雙入對仲點做friend

TB不了

Tb唔應該存在

講完都未必係好事
利申：講完 回都唔回你

想我死心溝仔咪算囉，起碼係輸俾條仔，而家輸俾個TB呀

應該嚟個TB大屠殺

唔係喎，佢鍾意仔嘅話你可能會出手爭，但佢鍾意女嘅話你出手都無用喎 畀著我都會講TB

都係嘅...而家都唔知覆唔覆佢好..